[
    {
        "randomId": 292
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Urugi",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kavuye aha kabatinatina kagera mu gahinga kakibatinaguza",
            "option_1": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Intembatembe",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ijigija y'igihugu wayimenya nkabgu nkaguhemba",
            "option_1": "K'umutima w'undi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rambagira Budongo",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Igifu",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    }
]